[整合]上官荼茶茶 吳嘉詠 Ernest Leung 呃錢福包廣告扮自購實錄( 7 )

好帖重溫

第一個post:
第二個post:
第三個post:
第四個post:
第五個post :
第六個post :

人物介紹：

屌！post錯，下面先岩

姓名：上官荼/茶茶/SusanaChacha
真名：吳嘉詠
職業：Evvus登記護士/Youtuber/準處女人妻/海味舖少奶
網址：

超級懶人圖交包：

詳細罪證：
[quote]利用名氣於社交平台Ins荼gram R折

高貨轉售二手貨品

格仔舖出售垃圾福包，清垃圾得嚟又呃一筆

高價拍賣二手發霉袋：

再嚟罪證下集 by 支持茶茶既芝士Sundae

最後，我會改善自己
理想：

現實：
大玩上官式廿三條，審批留言，選擇性公開

我哋要盡好市民嘅本份 可以點做好？

仲有街招設計大賽啊 親朋好友同事鄰居都認清下發生咩事

經典畫面

呢個畫面充分反映咩叫愛
睇一次，就感受到強烈既厭惡愛

反骨25無間道 芝士sundae
id : 168925

茶茶啲盲粉講得岩
茶茶真係勇敢分享私生活

Youtube 又講到奶奶咁有心
介紹自己去買平野
IG就數男家
茶茶唔好放棄治療

提提你 唔好忘記

仲有教學影片

上官荼純茶手作-茶茶兼大藝術家吳嘉詠Ng Ka Wing既教學影片點可以唔睇?
呢到有部份片段俾大家好好參詳兼搵證據

資料由支持茶茶既芝士提供

疑似ernest leung/朋友ac

懷疑原因回顧

好圖重温

知道自己犯左法未

各大廣告贊助商

有錯漏請更正
等大家可以一人一信支持

唉屌你咩
都話咗想兩個一齊收皮
一路都推緊兩邊
係金鈴跌出咗熱門先過嚟呼籲吓
我係ernest leung使撚推咁耐post咩
講你又選擇性失明
搞分化吳嘉詠就最開心

一齊黎睇下 到底吳嘉詠現實數據上有幾多妹妹仔fans

佢咁耐以黎都無利申過
好難100%SURE佢邊啲係廣告
但的確有幾條片佢係DEL左而有BACKUP

soufeel就肯撚定係廣告

kikki k就有viewer話係 但我未見有其他youtuber都sponsored by kiki.k
我諗如果係廣告唔會淨係搵一個youtuber掛? 不過佢都作賊心虛del左條片

zenpop 呢個都肯定係廣告 片中佢仲無恥到話有viewer問佢會唔會買呢個開箱
又係誤導人佢係因為有人問先買黎開箱
印象中佢好似仲開過個zenpop零食定杯麵箱 但無人back up到

StyleKorean又係唔肯定係咪廣告
不過youtube到的確有人係sponsored by stylekorean
亦有可能係affiliate links 不過條片都係del左 無從考究
[url]
[/url]

sizzix唔肯定係咪廣告
不過應該有兩條片 一條係開箱 一條係示範
而家係佢channel得返示範個條
[url]
[/url]
而係佢示範條片info box到佢係話自己係買返黎

仲有其他Charles & Keith, DW, 話送CANON比細妹條片都好似已經無左
如果有巴打剪片就拎上面僅餘既片同埋整合既cap圖剪啦

資料由藍顴提供

有D負面comment唔見咗

D誠實留言唔知會唔被消失，back up吓先

紅到連babycodom都知
c9都驚吳嘉詠教壞佢個女啊陰公

到底係唔係廣告呢
茶茶話唔幫人賣廣告嫁喎

同場加影 6299海味舖
大家得閒幫襯下

sorry重覆咗

辛苦哂 超齊全

齊資料先好狙擊
接住落黎就整投訴信

呢間係咩黎

唔知

post 1 見到有就link過來

我都有見過張圖

樓主介唔介意回應吓
我幾個post都有留言有推post
憑我一句呼籲人去關注埋金鈴就話我係ernest leung？又唔見你搵埋我喺前幾個post嘅留言出嚟？唔啱聽都要講，事實係金鈴呃綜援係嚴重過呃細路女所以我先叫大家得閒可以推埋金蛉嗰邊，當然我兩邊都有推post

佢兩公婆咁柒好心你有實證先好攞我同佢比

咪話疑似囉 有無見到疑似二個字
無一口咬定你係喎
而且你唔上水留言 都無留意你
加上 上幾個post既樓主 芝士
推左幾個post都可以反骨
自此推post既巴絲都好易會懷疑人
所以咪話你係疑似目標囉

新 Post LM
除左追擊 Ng Ka Wing 我都會追擊埋條垃圾芝屎屍
芝士Sundae
我屌你老母

有巴絲係其他post見到佢

推

New post lm

留明

話咁快又新post

上個post推咁快做乜
唔留新post link
啲cd-rom唔識路㗎

其他post見到係開心樂園餐款開心
我覆咗佢留言
但佢唔回覆我

吳嘉詠已經秒速負皮咗
佢唔使返夜追更咩

推返上熱門

大家努力推呀

lm

佢一向mon住

pish

Pish

新post再推 until收到Ernest 錢

係就快 等住佢d錢開飯架

幾時pm我收錢

pusgp

推到YouTube channel收皮

無錯

推到成個人收皮

推 撚死個處女茶

出力啲推

由於仲未解決，推翻上熱門先

吳嘉詠
你收皮未呀

繼續

大家加油

好期待吳嘉詠新片

希望昏迷咗嘅芝士快啲醒返

大家都唔好忘記開心樂園餐走開心

吳嘉詠ernest leung hello

吳嘉詠，我哋永遠支持你

睇返上面留言先醒起
Ernest你幾時過數畀我哋

定係叫Ernest做ernest佢會無反應？
Ernffy BB
記得過數呀

吳嘉詠
上水啦
咁耐唔出片
大家好擔心

你哋四個好快啲出返嚟
吳嘉詠
Ernest Ernffy Leung
芝士
開心樂園餐走開心
再唔出嚟我掉西瓜㗎

大家勤力啲推
上個post無link
啲人可能無入新post
要盡快上返熱門

推呀

輕輕一推

熱門 go go go

同老公做緊狗仔 點拍片啊

放售實驗品
好靚啊

推到7 真係柒出國際

老味，吳嘉詠幾時出片再教多次點整生化雪糕，好想學

實驗都賣$800嫁 有心血同時間

你狂推

靜左好多

而家靜唔緊要 茶嬸一有咩動靜/出返黎乞食 呢到就會好熱鬧

佢而家都係搏件事隔耐咗 掉淡咗 想搵時機出返黎乞食啫
但吳嘉詠 我地一眾巴絲唔會忘記你

唔好出嚟呀
出一次就推一次post

放心 一有片 癲狗又會出黎

推post 想買生化雪糕

Agger

等緊茶嬸出片！！！！

茶茶我好掛住你呀 快啲出嚟帶大家遊花園啦

推post

推！

點解到吳嘉詠而家都仲未收皮

不能只有我看到

推推

推 推 推

推 仲未係熱門開頭見到，有本事茶嬸你就唔好再出片，避得一時，你估避到一世？

一個鐘推一次

吳嘉詠犯法都學人拍政府片

岩啊 一有片就狙

海關快啲拉鳩呢條仆街

兩日無上連登
推

幾時拉佢

茶茶我又嚟啦～推

推推推

好掛住茶茶呀

一推再推

不

能

只

有

我

看

到

係咪驚左 唔敢出片

茶茶女神
你幾時出片講生狗仔丫

推～茶茶早抖

點解一個犯犯既人都可以拍政府片

法

係囉點解既點解既

吳嘉詠whatsapp icon終於轉走左張婚紗相 莫非佢同Ernest Leung既愛情短跑已經跑到左終點

Be the tween想知報左海關咁海關啲人幾時先會做野呀 佢地幾時會去吳嘉詠旺角自住既單位收起佢個部充滿罪證既notebook呀

唔係咁開心呀？

好想睇片
好想學畫手帳

推到扑街

仲唔出片
妹妹仔等緊嫁

推到吳嘉詠出片

推下

茶嬸返青衣住啦
唔好累埋無辜既ernest啦

跑左幾耐 有半年未

嘉詠bb

可能有

疑似茶茶出現

唔係疑似啦
十成9.9999999999係佢

佢仲要係特登開新account開post

驚死人唔知佢係茶茶。

話佢弱智 都侮辱啲弱智

Babykingdom 樓主吳嘉詠加密內容

你貼返呢邊條link等多d媽媽知佢既事啦

有冇之前啲post講過bk師奶話佢教壞細路條link先？

Post返上去

佢話巴絲們要收到錢先收手
扮哂無辜 假膠都唔識分

唔唱衰我地點呃班師奶

佢最叻講啲唔講啲

其實佢係咪喺度搏緊啲師奶同情

其實 佢識唔識保護自己呢 下下張自己啲野公開出黎俾人睇。為乜呢?

佢應該係高登連登起底最易嗰個

仲係度扮無辜
吳嘉詠係得既
等你派錢就收手？以為自己財爺呀？

未睇張相前以為係其他人扮佢開post 有冇咁弱智呀

拍返條開信片呃view先啦

我唔準你咁侮辱弱智既人

BK班媽媽建議佢報警啊

耍唔走連登係仔就去搵班師奶幫拖？
D人留言無提佢幫自購既？淨係講福包

又派花生
正

報警拉自己呀

真係好驚呀

自導自演咋

又重複犯錯

但點解會自爆架
佢係特登定真心膠？

我信佢係真心膠

一次膠可以原諒 無現由可以膠足咁多次

佢真係好on9

又有花生

嘩

等睇聖人mode 話算啦 比次機會人

救命 佢真係好蠢

忍唔住笑

佢真係無腦嫁喎 又想炒熱翻

笑撚死
邊位巴絲做嫁

忍唔住笑到勁大聲
茶嬸報警啦

人地張個責任推返俾觀眾啦

有無人貼過BK俾班媽媽睇
佢分明想係BK扮可憐 博佢地同情
等班媽媽俾自己個女睇佢既片
咁佢又可以繼續呃人地個女既零用錢

啲妹妹仔先幾大個
心智都未成熟 根本唔覺得係被呃
你試下俾佢地父母知道買埋啲咁既垃圾
實帶埋個女去捉住吳嘉詠退錢

佢喺老母condom開post係咪想圍爐取暖

我就建議報警啦
恐嚇喎 犯法喎

支持報警

未見過咁撚蠢既人

唔係要退錢
係要公開道歉
要認自己扮自購賣廣告

係咪咁難明

下個post有新野貼

好心佢就咪再走出嚟柒啦 見到佢咁弱智我都好辛苦

唔報警講唔過去啦
點知會有咩下一步

youtube下面咁多人苦口婆心咁道出佢有咩問題
原來佢到依家都未明
吳嘉詠真係唔好生小朋友害左佢

有無人過去點醒班媽媽呀

一百分之一百支持茶嬸報警

等睇茶茶比一堆老母屌

無BK AC

同直線自爆有咩分別
可以用佢BK ID黎seach google 啦又

佢蠢開

新ac 無野睇

人地有個意思係退錢俾啲妹妹仔
佢又要令班師奶覺得我地勒索佢
好嘢喎呢個人

Ernest Leung係咪貪佢夠蠢？

連啲師奶都唔幫你就好心唔好再衝出嚟柒 啦

伯爵府

淨係提退錢
又係避重就輕扮慘 博媽媽們同情

笑死 BK班媽媽都知佢咩料啦

貼條link過去啦

過街老鼠 仲諗住會有老母撐自己？

有人貼左 lihkg and bk 都有

其實都唔知係咪佢自編自導 搏bk啲媽媽同情佢可憐佢

唉 又要好圖重溫

暗黑兵法
見個post又沉沉地
所以俾火我地
屌，E先生，好擔心你地生仔既智力問題
點會蠢到咁

啲媽媽驚佢教壞個女 多過可憐佢
可憐人必有可恨之處

成日都有暗黑兵法
可以茶嬸好心急想乞食
大家記得咬實啲 姣婆守唔到寡
好快實忍唔住會出片

咁就死得啦兩個都咁蠢

梁生係時候要出黎派錢啦

吳嘉詠證實左果個地址係岩
巴絲們可以報海關了

冇睇幾日茶嬸又岀黎柒
推到你仆街先

其實佢係咪想刷存在感
連柒事都唔放過

呀吳嘉詠 你唔好生仔害咗個仔啦 你連自己都顧唔掂呀

係喎

Ernest 咁辛苦諗辦法等個post沉 今次真係多得吳嘉詠唔少

真係辛苦

豬一樣的隊友

唔好比佢停呀

on9無極限

本來冇新野呢幾日都慢咗
而家多人返

話唔定係佢自己整嘅手作
我未見過恐嚇信咁樣樣

明明就係Ernest Leung話出錢畀我哋

大家又再上水

都唔知佢係咪寄返畀自己就話人哋恐嚇佢 喺到扮可憐

其實都唔係要退錢
或者道歉 道歉有咩用 假到。。。
只係想佢消失喺youtube姐

佢唔係以為d人叫ernest俾掩口費係認真？

都唔出奇架

有啲師奶根本就唔清楚成件事係點

所以建議報警嫁

其實 係梁生想飛左條女 條女又厚面皮到咁 惟有用呢個方法

其實封信又唔係恐嚇信 又係佢自己爆自己啲個人資料 咁佢報警有咩用

私隱專員公署快啲搵呢個女人拍案例
真係無乜人可以蠢成咁

再次喺熱門出現

點解呢條女可以咁蠢
隔離vienbb好爆
所以突登黎呢邊推一推

又熱門

vienbb真係幾慘

真係蠢到爆

有冇師奶版懶人包比佢地

可能係手作恐嚇信 $2000
人地可能整左幾日 好多心機架

我兩邊都唔信

手作又上熱門

知情人士定亂吹呀？

磨牙

more

其實冇追post
茶嬸係bk搞乜柒
自製恐嚇信??

我已經刪左自己instagram同facebook page，至於youtube影片，我最怕自己嘅支持者會同反對嘅人罵戰⋯⋯
之前我試過審核留言，但比人鬧，後來教返公開留言，我嘅支持者留親啲咩言，反對者都會辱罵佢地⋯⋯
我真係唔知可以點做先上黎問意見。
-from BabyKingdom-

對唔住 我9估

佢完全收皮 就係最好既做法

咩叫踩到上心口 明明樣樣嘢都係事實

D follower都比你呃到上心口啦

叫佢開個連登ac上黎直接講
唔好係BK到扮哂可憐
佢廣告扮自購 誤導消費 犯法單野又有無話俾BK啲老母知啊

完全唔明點解到而家吳嘉詠仲覺得自己冇問題

每次跌出熱門 佢都要柒一柒推返上去

吳嘉詠話咩都唔想理就完左件事喎

大家都係想你收皮姐
邊度咁得閒恐嚇你呀
係你自己唔收皮

咁佢自己要推呢個post都冇計嘅

唔知佢係蠢閪定係醒過頭
係BK出post又貼咩恐嚇信
根本就係又想炒熱件事
收到恐嚇信正確做法係報警
唔撚係上BK開post
唔去報警既話 咁定係封信係自己既手信
真係得事主先知啦

佢做乜撚野

下個POST要加返入整合
上BABY CONDOM尋慰藉既茶茶

等大家知道佢到底幾想keep住係熱門

你做錯野 要道歉 然後永久收皮呀
咁簡單都唔明呀？吳嘉詠你係咪文盲嚟架？

處女尋求媽媽們慰藉

沒完沒了呀

但佢自己成日有新柒事 好難完喎

推啊 上BK開貼 真係有幾蠢先會咁做
想博班媽媽同情
教壞人地個女 仲想人原諒

唔知Ernest Leung今次會點幫佢呢

明明個post就沉 次次都係沉嗰陣就有佢兩個衝出嚟柒 大派花生 佢兩公婆智商係咪負數

有冇人睇到係咩嚟嘅？

等巴絲貼上黎

條toto susan 乜水

之前搶住開po 開group話要追擊既 芝士絲

明撚顯係佢收完錢而幫茶嬸兜緊

算喇，想逼死人咩

攞咗彩咪算

唔知點解覺得個BK 點都有D打手
個壇又易開account
佢要傾就過翻黎連登傾啦
博同情

其實佢學大佬b 收皮咪算囉

又唔敢打爛自己個飯碗

茶嬸唔係東大畢業㗎咩？應該有email開account㗎

又或者用Ernest Leung個ac都得啫

終於上返熱門 唔該茶茶

有account既 佢老公mon實

吳嘉詠真係好撚蠢
冇上連登幾日一上嚟就有嘢笑

其實D信係咪自編自導自演
如果唔是 寄信巴打好波
成功激勵士氣

啲粗糙嘅細節好有茶茶風格

忙到無時間推post

佢真係好蠢

雖然我忙
但都無忘記吳嘉詠

邊度無辜
Ernest吹晒雞喎

吳嘉詠冇再覆BK喇

已經幾日無見呢個post 又推番

睇睇下都真係幾有佢既風格
一直都是針對佢 都無針對屋企人

明明呢幾日無野爆得番d推post comment 茶嬸又要柒多獲幫手推返上黎

有冇報警告埋自己？

唔小心post 埋原圖

有人屌先話報左警
咁海關又報左未呢

擺明想用報驚黎刪PO
全部野佢自爆

圖已cap la

吳嘉詠，大家支持你報警
一於查下封信啲指紋啦
希望快啲捉到個兇徒啦

吳嘉詠你真係好柒呀

老公仔真係好 俾錢吹埋雞
不過都係冇用

吳嘉詠 收皮啦

如果封所謂既恐嚇信係佢自己既手作作品 咁佢又整得幾好 真係差唔多總結晒我地一直狙擊佢既範疇

-佢係雞係公廁
-佢扮處
-佢扮護士
-賣福袋呃妹妹
呢啲罪狀佢全部都有講
但唯獨是最嚴重既罪行 廣告扮自購佢就冇講到 某程度上啫佢已經多次及默認左呢個罪行

吳嘉詠我知你mon緊post 你條八婆又上返熱門啦真係威水

仲有多謝你提供正確既住宅地址 海關人員好快就會上你屋企搜證架啦 你YouTube啲片del晒都冇用架啦 有冇做過同埋你有冇犯法你自己心知肚明啦

Be the tween封信係寄去青衣既 啫你同Ernest Leung已經分開左住？ 係唔係佢趕你出門口呀你咁樣影衰佢 咁我想問你地2個6月會唔會仲接照原定計劃擺酒大木 同埋3月過左一半啦 Ernest Leung中出左你未呀 造狗仔大計進行得順利嗎

發爛啦 發爛啦

根本佢就同廣告商傾左話要出街講自購
宜家轉口風咪自己經理人公司得罪廣告商
當消費者傻既咩

又避 睇你避到幾時

大家一齊通過法律程序解決啦

其實佢仲要柒幾耐啫，一早摺咗個channel佢分分鐘過幾個禮拜已經唔會有人再開post啦

有冇諗過你一開始講嘢就唔可信

之後係咪講左剩係會係youtube更新 其他地方唔會再出現架？

我地成日笑鳩佢個名係讀荼荼 然後佢就真係走去將個account名改做toto on9真係無下限

等等先,佢有回應過咩?
佢一直都係話自己做得有欠周詳之後會加後ad,但冇直接認係扮自購

連登痴線閪全力支持報警

好波！

笑到透唔到氣

間接認左自己啲片有問題

我對BK改觀
呢位媽媽既睇法道出心聲

Pish
吳嘉詠做咩唔回應廣告扮自購呀

佢話要通過法律程序解決呀!!

totocggg
荼荼是雞雞雞

笑到癡線

笑撚死

媽媽生氣了

法律程序！

尊敬

媽媽好波

原來有明白事理嘅媽媽

應該好嬲 買垃圾

吳嘉詠真係鑊鑊新鮮鑊鑊甘 佢柒到似有人申請ac造佢咁 點知又真係佢 抵佢一直係熱門

終於有機會退錢

呢位媽媽嘅留言必須推
好中point

笑死
Follow開都知茶嬸咩性格
正宗姣婆守唔到寡
處啊幾時造人啊乜都要通街講
你好地地深潛件事未會不了了之
而家又推返上嚟

7到唔敢睇

佢係咪以為啲媽咪好易呃
通哂天啦吳嘉詠姑娘

本身個post都叫推慢左
多謝茶茶再次用自爆呢招黎幫我地推post

真係好白痴呀

獲獲新鮮

近排好忙無上黎
茶茶又自己推post
個款似係有人造佢扮佢咁
以佢性格 應該唔會咁樣做掛 咁做為咩呢佢⋯⋯

依位媽媽好

睇黎吳姑娘智力有問題
以為咁就博到同情，算9數吧啦

唔好咁多笑點啦

以為佢潛左水 一日無上黎推
點知佢咁無腦放自己上bk
可能佢想人幫佢口
可惜 無

我媽無上BK架
(咩係JM?

姐妹

下個post要貼番出黎

每個post都有新野笑

茶嬸係咪有表演型人格

Bk d人都好正呀

笑死

荼荼是雞雞雞

感謝吳嘉詠提供笑料 再一次令自己成為笑柄 I am very thanks you

唔知茶茶下一步係咪去香討取暖呢

第一次覺得baby condom留言質素終於都媲美到連登既質素
依家啲媽咪都睇清楚吳嘉詠係個點樣既人 啲留言唔盲撐之餘仲幾有point

香討個ac名應該會改做totoisnotggg

Baby condom 都無人撐。

仲未知錯

仲有呀 會員芝屎就黎成個星期都冇蒲過頭 好擔心佢會唔會係出左啲咩事 報唔報警好呀 失蹤人口呀係

話說前幾日見到大美人茶茶係觀塘
拎住一袋二袋好開心咁行梗
仲笑得好開心

咁撚恐怖？？！

地方同名都幫你諗埋
我地會係嗰度等你㗎啦茶茶
記得取暖啊

仲死撐話咩一開始認定係呃人講咩都冇用 咁你真係呃緊人啊嘛 講到人地屈你咁

呃完妹妹錢 咪有錢買野囉

諗到條絕好橋 上bk開post
開心 買野獎勵下自己唔得呀？

我都係
我仲諗邊位巴絲扮佢扮得咁似打埋吾系甘牙

竟然仲有心情濕平
擺明唔覺得係咩大事啦
真係諗住可以係BK圍下爐，之後復出丫？
茶嬸智商係咪負數嚟

點知條所謂絕世好橋又係柒既

BK啲媽媽好波

agger.

追擊失敗?

笑到我

一定係佢啦 見到背景成堆材料 一箱二箱咁就知係佢

有時佢地真係心水好清（少部分時間）

背景應該唔係娘家
張枱黑色的

真係笑死 係寄都係海關寄信俾佢啦

啫封信真係佢自己整出黎博同情架啦

可能返娘家攞信

茶嬸應該有理解問題喎
佢唔更新咪靜左好多囉
佢上水呢度又再次熱鬧起來

蠢人既EQ都真係低d

如果真係人地寄 會唔會同時2封收到咁有趣
放地址都差唔多成個星期既事
仲要個恐嚇信打既野完全唔覺得恐嚇
有恐嚇信但無恐嚇電話

呢句真係值得去bk開個户口覆佢個留言

唔係唔認同佢風格咁簡單
係佢根本踩緊條法律線

真係好撚好笑
未見過成廿鳩幾歲都咁弱智既人
可能以為上bk有媽媽可憐有人幫
點知連媽媽都屌7佢

係呀
仲要貼郵票錢，咪傻啦
要貼都寄去政府度啦
公屋又好，海關又好啦

唔係要佢道歉同埋退d散銀出黎呀

bk d呀媽都話佢傻呀
走上去問又唔直接報警

佢得閒出下黎都幾有娛樂性既
仲好睇過佢做d手作

佢青衣個地址晨早就通晒天啦

想揾人撐 博同情
點知D啊媽心水清

點解佢會自己推翻起個post

佢喺嗰邊幾個户口唔出奇啦
搞唔掂呢邊，佢咪想試下搞掂嗰邊d人囉
佢根本仲想r奶粉sponsor

Ernest發現咗佢做既蠢事叫佢連bk都唔好去浦頭

飛鳩左吳嘉詠算啦 又唔係一齊得耐

係呀
我覺得d拼貼做得幾似佢風格
而且一路都係覺得佢6299慘 從來都冇諗住搞佢地 最多想補襯下買海味同埋請佢勸下個仔
茶嬸屋企人咪最多話佢地冇家教

第三段 已經有人睇穿咗佢想扮嘢博同情

繼續拍片既 大把母嬰野有sponsor

話俾佢地知連登既事做咩
呢度只係repost佢自己既post同埋討論佢所做既事

想滅聲吧

佢聲稱返去攞信咋
係咩長住就唔知

唔知支那茶仲有無追post

咁佢覺得話佢扮護士係我地唔岩嘛
因為佢真係有個牌
但廣告扮自購就唔認得啦

唔通唔係事實咩
佢可能呃人呃到佢自己都呃埋

又話del左ig fb
根本只係deactivate

不過無人再在意佢係咪護士
我淨係知吳嘉詠拍片扮自購 誤導消費者係犯法

大學唔落ref都叫plagiarism啦
邊有欠周詳既解釋架？

話咩人狙擊佢
佢博到既咪唔狙擊佢啦
但佢次次回應都咁冇誠意又完全冇答到重點。。

Toto susana係芝屎絲係tg用先架
佢又跟 唔知佢兩個乜關係
可能係佢妹？
想扮狙擊佢就扮大佬開po
跟住就叫大家唔好再搞佢住，點知冇人聽佢話

芝士信佢咪做25囉

呢位媽媽好風趣
諗住連登人既媽媽喺bk
諗住過去叫auntie幫手叫連登仔唔好再話佢？

冇用架，反而同佢6299講反而佢地就有機會叫佢個仔睇清楚先娶，可惜已簽紙，唯有叫佢個仔再考慮清楚係咪要_ _

好野又上返熱門
真係未見過人咁撚蠢

好驚吳嘉詠原告變被告

呢位媽媽又道出咗重點
冇人搵佢退錢唔係因為滿意個福包而係費事煩咋！

呢位媽媽既留言真係要貼堂

真係唔係只係道個歉 退個錢既事
係佢人嘅問題

博同情

又係佢d叻叻態度

笑撚死
多謝處女茶提供笑話
自己幫自己推到個post上返熱門
以為去bk會有人可憐你？
發夢就有你份

邊有連登巴絲會叫自己做熱血巴絲架
懷疑封野係佢自編自導自演

係咪又要貼番佢啲所謂自購片犯左邊條罪
衰左柒左唔想認就深潛咪無人再理佢
又係佢自己要想繼續拍片R sponsor
做得youtuber 半個公眾人物實有人討論
呢家係佢行為舉止有問題 而且有誤導成分
所有野都無移花接木 唔好講到人屈佢

由頭到尾都屌緊吳嘉詠你
廣告扮自購 誤導消費者
高價賣垃圾呃人
仲有 就算你肯退錢但無人聯絡你都好
係件事上唔代表你係岩 退錢係應份
但人地唔一定要受

紅字咁大睇清楚未

Push

再推

好柒啊 以為自己有個處就唔洗用腦咩
仲衰到利用埋BK班媽媽嘅同情心
個個都有眼架 個個屌佢都唔反省下自己
我覺得做你老公都幾慘
家慘傳千里 依家仲要搞到一獲粥

抵你繼續熱門

new post lm

三月中啦 再唔被中出就生唔到狗仔㗎啦

中出完會唔會又開post講自己倒立等啲精流返入個西入面

有冇輕度弱智巴打係度？ 入黎取下暖

建議吳嘉詠茶茶可以去呢個post取暖

要生狗仔，
有可能咁做。

本身跌咗出熱門 已經冇追post幾日
點知又上返熱門

真係唔知佢係蠢定想博話題 見冇乜人講佢就開始上水爆新料
老實講 本身個post都開始沉 你唔出聲 過多一兩個星期已經少一班人日日追擊你啦 係要自己衝出嚟柒

抵啦
聽朝再pish 早抖

條友搞到我好唔忍心追擊佢
好似歧視弱智人士咁

好正
笑到gap gap 聲

lmlm

班媽媽都幾高汁wor

多謝吳嘉詠 Ng Kar Wing又上水娛樂我地

真係好精彩

早晨一推

訓醒又推下po先

感謝茶嬸提供笑話一則
真係唔好比佢停呀

見到上到熱門即係又有花生食

見到上翻熱門即推 ca嬸表示真係多謝你啊茶茶

佢一日未死都有笑話

識d野

突然醒起茶茶唔知係Dior r到staff discount未呢

仲有YSL

買到macbook未

仲有Mac book 明明佢細妹一直都用緊Mac book pro 完全唔覺得佢係買唔起 都唔明點解買notebook都要r折咁柒

唔係咁r法點買到樓花

無追幾日又多咁多花生
呢個系列既追擊post真係好好睇

仲有結婚相相框

吳嘉詠真係好弱智

靜左一排又幫自己推post
真係笑死我
睇黎茶茶真係冇乜腦

我地咪就係冇好似佢咁所以咪仲未買到樓花囉

其實上官茶望真啲幾靚女
好想搵佢一齊扑嘢

茶嬸我真係覺得你好可憐
你最錯唔係賣福袋賣廣告
你最錯係你個種又要威又唔肯認衰嘅性格
你可以話連登唱你 但你有無細心睇
其實所有嘢都係你自己擺上網造成
講哂俾全世界知自己住邊做咩屋企有咩人
喂 你真係無得怨 無錯 係真係沒完沒了
因為你係網上每講一句說話都會留底

自問上咗高登/連登都有十年
由第一日上嚟開始已經知網絡世界有幾恐佈
我可以完全掌握到一個我唔識嘅人嘅所有生活細節 而對方係全不知情
就正如我前幾日係街見過你
你完全唔知原來你每日身邊擦過嘅人係認識你知道哂你嘅醜事

你想件事完？ 唔該你正面道歉
同埋唔好發夢再做Kol 你嘅生活可以歸於平淡
你睇下大佬b呀 呢啲嘢係一世會留底
就算大部分人淡忘 都總有人會記得
幾廿歲人都唔撚化

呢幅圖真係好岩佢

佢同caca嬸邊個智力低d

不相伯仲maybe is the best answer

應該可以做到好姐妹

茶茶真係好想紅
見個post沉就用暗黑兵法推返上熱門

原本諗住佢收聲摺埋就算
又衝出黎柒
茶嬸你反省下啦 做錯就要認
連baby condom d媽媽都唔撚幫你呀

期待佢係bk上水留言

仲以為已經沉咗
一招BK又上返水

簡直係慳家嘅典範
佢一定係覺得要好好表揚自己先自導自演場戲出嚟推po

唔知點解
我覺得封信係佢自己寄比自己
或者搵熟人(阿妹老公個D呢 )寄俾自己，然後去BK搏同情
估個個智商好似佢咁低咩

就算真係有人恐嚇佢 咪報警囉
貼上bk 搏咩

天天推！時時推！

見呢幾日慢左咁多仲以為件事完咗 點知茶嬸又自己推返po

茶嬸老公係咪仲戇撚鳩鳩接受到佢

btw有啲係$55嫁

之前發夢夢到茶茶個連登仔老公吹雞推爆金鈴個 post 想淡化茶茶個邊
然後某個之前有份追擊茶茶嘅絲打話茶茶肯道歉有改善就唔介意再出 post 讚翻茶茶轉頭喎
最後絲打同茶茶無啦啦就私了咗
以上所有野都係我一晚之內發夢夢到 大家信唔信就自己判斷啦

暗黑兵法真係好偉大

爆哂出黎啦

佢老公都on 99

大家等跟ernffy比錢收聲+

連d媽媽都覺得佢肯唔接受現實

某程度上我同意

點知博唔到仲炒返熱件事
花生好味

以為上BK會有人撐
睇黎佢都無認真mon post

笑到仆街

呢個姑娘叫豬揼兜

個名好正

慘慘豬 想係bk 圍爐 點知無人理佢。

Totocggg 會再去邊圍爐呢?

新片

竟然敢出片

好好笑 個post沉左一輪 茶茶又不甘寂寞出暗黑兵法推
笑死人 蠢到去BK搵媽媽扮可憐
智商無下限

唔開留言就出得㗎啦

深水埗我一直想介紹好耐，不過你知Ｄ舖頭基本上都不准拍攝，所以一直到最近幫民政事務處做訪問，痴住拍攝團隊先有得自己都拍下影下

塊面皮厚到可以擋子彈, 打唔入喎

越睇越覺得佢有PD
約期去睇吓精神科醫生啦茶嬸

訪問為：民政事務處（深水埗區議會）免費合作影片

仲夠膽出片??

係咪因爲今日係條合作片deadline 一定要up先出條咩堔水埗有咩行嘅片
又會咁突然星期三出片

佢尋晚應該係出黎試水溫
佢話自己觀眾年齡層廣嘛
咪試下班媽媽囉

Vlog打錯左做volg喎
姑娘d英文真係好。。。

唔出片哪有錢

佢出少2句聲
老公唔洗俾咁多掩口費

無得留言

搞到咁大鑊仲想上返水，究竟吳嘉詠有幾蠢先會令自己變返做話題，佢老公真係多得佢唔少，本身潛多陣咪冇事囉，件事係沒完沒了，但係唔係靠你自己爆料，連登仔邊搞到你咁耐？

賣垃圾呃完人地啲女仲想呃埋佢地老母？你個腦裝屎姐，唔代表其他人都係

快啲一齊做好市民

尋日原來為左谷返個人氣準備今日出片
點知bk都冇乜人撐佢
但負皮都勉強可以帶動（負）人氣既

唉，段片佢一早剪好架啦嘛
點都up埋佢啦

有冇人backup左擺上黎呀
唔想咁入去俾views佢呀

唔知茶茶會唔會返中學取暖呢

茶茶係咪搬返黎住啦

咁都有片出

佢條片最尾話
如果你想問我某條片嘅手作材料係邊度買，不如自己去深水埗尋咗寶先
串串貢

吳嘉詠比babykingdom admin ban咗ac

如有會員以分身作出宣傳，或在討論之中扮演不同角色以達至個人目的，一經查證，所有帳戶會一併封鎖，敬請注意 !

BK admin好波

做好市民點解會有負皮

都話佢係為乞食做準備

Ban咗又冇得睇佢繼續走出嚟柒

可以用另一個ac ga ma

今次叫咩好

Chachacggg

可能人哋去香討呢

仲岀片 特登入左去比個dislike 佢

熱烈祝賀吳嘉詠又柒多鑊

到底要幾柒

bk其實高質過連登 起碼無咁多不必要既on9謾罵

點解一個人蠢到咁仲可以生存到係呢個世界

好好笑 連bk都唔歡迎佢

過街老鼠 抵死

好撚柒呀吳嘉詠

激死啲媽媽
其實當初出完第一條回應片
我喺連登建議搞福袋退錢
吳嘉詠你拖到第二條片先話搞退錢
太遲啦
連老母都發現咗個垃圾袋啦

以佢性格係會咁做
1- 無腦
2- attention whore

啫係佢喺babycondom開post
目的唔係為咗訴苦
係咗等大家可憐佢係弱智？
對唔住呀吳嘉詠

唔通吳嘉詠同芝士互寄恐嚇信扮可憐
又會同我哋講咩

畀人恐嚇
壓力大
嚇到痴咗

咪係囉平時嘅佢點會買咁多嘢 人哋好慳家㗎嘛

點解到依家少少悔意都冇
你係冇做錯事就唔會俾人插到上天花板啦
一直呃緊自己 俾藉口自己
活係自己世界真係好恐怖

想做手作界LOL

話說今朝有屋企人見到佢係娘家附近好頻撲咁搵的士
唔知係咪已經結唔成婚呢

去香討捕下佢

處女嚟喎
Ernest寧願吹雞推蛉蛉都唔願意分手

其實好似科學怪人咁交代清楚
大家都可能會接受
但芝士係選擇潛水
應該真係收咗錢

其實應該搵Ernest幫手過目先
話晒佢曾經係巴打

佢個嘉好似係Ka

上BK問下啲媽媽JM有無折

話唔埋封信反去另一邊
會見到喺角落頭
寫咗同一個地址做回郵地址

搵JM陪佢報警同埋上連登踩場

Old news

produce

BK admin反應好慢
不過好事嚟
等班媽媽JM睇清楚吳嘉詠份人

有冇人有二手名牌條片既backup呀？

直接搵架gogovan去Ernest旺角間屋搬返啲嘢走啦
用的士唔抵呀
再者，而家deactivate咗ig
無得公審人㗎啦
唔好用的士呀
無仇報㗎

咩叫走之前最後一條片？
同埋可以inbox佢？

蠢到唔識call車

admin好波

因為今日民政事務處出個條有佢份嘅深水埗片，所以佢先跟機嘛

Pushhhhh

但d媽媽郡都唔歡迎佢
佢唔好生仔啦

Pishhhh

唔係有人話免費合作㗎咩
無收錢嘅就唔出都得啦

咁就解釋左點解佢出現喺黃金部電視度
原來又係收左錢既片

好心政府就擺用佢啦
仲要查下佢間公屋添呀

報下到先，無上來幾日，事態發展到咁，茶嬸仲係咁中意公開

新片又唔俾人comment啦

屌，笑咗出來，人蠢真係無藥醫

你又講得岩喎，如果係2個唔同人，但點解作風會差唔多 係咪堅係佢自己整出來，想BK可憐佢鼓勵佢，然後有理由地復出

應該話，佢都識講報咗警，點解仲要上BK?

哇！唔上來都唔知出咗片！
屌，佢要出位到幾時

被屌先識講報警

根本金鈴個post一直無翻hit過
反而荼荼「人氣」持續高企
一係個消息係流既
一係老公仔根本無銀彈搞咁多野

但覺唔覺佢係BK冇打5p字？
佢平時都打開5p字

推理題

究竟吳嘉詠Ng ka wing上官荼茶茶susana chacha同呀嬌比 邊個隻鮑黑啲 而邊個又天真啲

吳嘉詠個天真程度同當年既黑鮑嬌真係有過之而無不及

推
茶茶真係好好架 不斷娛樂大家

咁既智力
Ernest 點解會頂得順

我覺得尋日果個又真係佢黎
佢應該係因為比人催出片
所以打算係BK試探下睇下有無人撐佢
點知無 咪唯有死死氣咁出片但封留言功能

佢自己都係個post度自爆哂啦

所以咪被封ac

大家一樣天真

一地花生

吳嘉詠
我哋期待你喺任何論壇出post㗎
要畀心機娛樂大眾呀

點解咁耐仲未有ernest 同 totocggg既好友出黎爆料

芝士

push

Pish totocggg

每日一推
等茶茶出黎

茶嬸幾時再出黎柒

嗱我估下
深水埗催茶嬸快啲出片
但佢又驚俾連登仔踩場
所以就去baby kingdom 博同情
等陣間啲師奶就會出面去youtube同連登仔駁火
點知連啲師奶都唔可憐佢
所以就熄咗個留言功能
都係整合大家嘅推測

思想正路呀
我覺得佢係過去試水溫兼博同情
點知試就知衰衰 仲要人地根本唔俾佢喺嗰邊玩
但片又應承左人要照出

agree 講中佢會出片

唔知深水埗嗰邊會唔會問佢點解段片無得留言呢

岩岩見到youtube有新片即刻覺得依個女人真係唔可以放過

懷疑BK admin都係連登仔 睇唔過眼茶嬸

終於追哂，茶嬸你真係唔好生，個小朋友係你不正確既思想耳濡目染之下只會比你更差

仲差會點

比吳嘉詠智商低

生活不能自理咁樣樣

繼續喺youtube出片呃views賺錢

經常欠交功課 籍口多多
護士都做唔到但又扮專業人士咁啦

一陣教到個小朋友細細個已經識問人R折

扣衫鈕都唔識，成頭鼻屎咁
仲覺得自己好型咁去r折

#中文作文 #會 #狂加 #hashtag
#媽咪 #教嘅 #但
#點解老師 #俾 #0分 #我

#媽媽話 #我係茶之子 #手作之神 #去 #玩具反斗城 #都要瘋狂r折 #要買LEGO #同埋 #買法拉利 #媽媽話 #咁先呃到 #like

頂，打得好辛苦，好佩服佢

無新片都唔可以放過啦

高價賣垃圾 道德上有問題
廣告扮自購就已經係犯法

每次都要大大紅字
驚茶嬸又唔知連登仔指控佢乜

#媽媽 #中2 #淘寶

推到佢摺埋個youtube channel

推
茶嬸無恥又on9

對社會造成危險 個老母價值觀錯哂，小朋友真係有樣學樣，衰咗返屋企同老豆老母講，點知2老話佢無錯，仲幫佢出頭，慢慢一有不滿對社會有種憤怒，一陣唔知會做出D乜，殺人犯都可能咁形成

利申: 9up，不過我覺得都係合理人性，如果小朋友識諗就唔會，性格比佢地更差，可能真係可以成為社會炸彈

#爸爸 #好似 #好有錢 #但 #媽媽 #成日都 #周圍 #R折 #媽媽 #想買 #小牛皮 #Dior #幾時出

有錢㗎
點會肯摺
你睇佢寧願上babycondom度自爆搏同情
但死都唔出片認廣告扮自購
就知佢係打不死嘅甲由

小強係自強不息，佢係靠呃，小強都不如，係唔識寫個醜字！英文差到地獄，中文原來都唔好，仲扮偽哲學家定文青

最頂唔順佢喺度扮哲學家

追哂
連班師奶都唔撐佢
好心涼

繼續推

茶茶幾時再派花生呀

見到小強自不息 笑左

#今天#是被#連登仔#狙擊的#第十七天#心情真是十分#低落#可是我#萬萬也#想不到#連老母皇國的#媽咪們#也不#支持我#為什麼#人人都討厭我#難道我的#youtube#channel#真的#不可#繼續#經營#下去#了#嗎？

吳嘉詠上水未

慘 點算好

其實我極度懷疑佢啲野唔係深水埗買。
我覺得係淘寶買多啲囉

假深水埗 真淘寶

深水埗啲野都無咁差

實係啦
吳嘉詠啲淘寶開箱片

推呀喂

吳嘉詠重有無接到自己寄嘅恐嚇信呀
好擔心你

遲D 靜少少 茶嬸又會寄多封比自己推下post 架啦

到時係海關信

月中冇錢
梁生梁太幾時出糧俾我地😢

就嚟又新post
吳嘉詠會唔會有新搞作

每日一推

想知佢報警未

每當開始沉 就有兵法出現

Ernest 又話吹雞推爆蛉蛉嘅
沉哂底啦喎
點做野架你

推啊

Ernest係咪終於發現咗蛉蛉係打不死

蛉蛉仲賤過茶嬸

兩個一樣
唔好讚吳嘉詠
佢會攞嚟拍片打飛機
話大家接受佢嘅道歉同回應

無野做又推推先

推下先

驚嬸又幾時出黎乞食

推爆

推推推推推推

你個名令我好想同你爭取梁生掩口費

唔係係佢自己將啲個人資料放哂上網咩 ON9

講真連佢會唔會自己作野都唔知 想連登仔賴野冇得再追擊佢

追返POST先知佢係BK又柒過 依條女幾時先肯收皮啊 仲覺得自己冇錯咁係人地睇佢唔順眼 ON9到冇朋友

推死你條ON9

仲夠膽係YOUTUBE出片

邊有人話不得好死死全家
唔係全家不得好死
中文1999

吳嘉詠想表達嘅意思係：
(吳嘉詠)不得好死(兼)死全家
咁樣？

體諒下啦
人哋讀護士學校
係咁上下質素㗎啦
product同produce都分唔到
唔好要求佢寫句通順嘅中文啦

推啊推

茶茶alreadly 報咗警，連登仔唔好蝦佢

查到係邊個寄未

睇左佢條ssp vlog
話自己平時都係呢d地方買皮整皮
影到一大幅皮先500蚊
細細塊靚dd 真係dd咁多既皮都係百幾蚊一張
當你一大幅可以整到10個銀包
500/10=50
比你加埋d線呀工具呀成本加多50蚊比你
當你d垃圾車歪線唔收皮邊剪歪左既皮製品手作費要多200
50+50+200=300
點解你好意思賣800蚊up 屌我真係好撚嬲 本來冇追post成個禮拜 而家唔狙撚到你收皮我都唔心息

自己寄俾自己扮受害者咋
等babycondom啲老母覺得過咗火收皮
同埋想堆小妹妹覺得茶嬸好慘被連登仔蝦

講真玩咁多youtuber都未試過有人寄恐嚇信喎

茶嬸報假案犯法嫁

咁吳嘉詠點算呀 海關又搵佢警察又搵佢

成本論睇手作野其實好on9
真係整過就知要靚係整好耐
收1000-2000都絕對唔過份
但吳嘉詠咁既手工收人2000？你比我呀？

成本論係擺係佢到先岩用之嘛
大佬 靚既馬pat皮點會好似佢整出黎又梅又dur 仲賣成2000 食屎啦屌佢老母

呢樣真 連外賣都無人幫佢同佢梁生同梁生家人叫過（有佢實會講埋）
點會寄恐嚇信 嫌錢多咩 仲要扮到tvb綁匪咁老套剪剪貼貼 好得閒唔洗返工返學咩屌

btw 報左警未呀茶嬸 報左既貼張報案紙上黎睇下

應該係同一條友寄
兩個郵戳 show到個兩封分別係14同15號郵筒寄
而依兩個郵筒相距只有半個鐘行路路程
979 King's Road 同 111 Shau Kei Wan road
條友住太古城

個福包得3粒擦膠？

佢使唔使搵埋平機會
投訴我哋歧視佢智商

都唔知係咪真係有報
話唔埋係用返網上張報警圖

印章嚟
人手雕刻
花咗好多心思設計㗎

one day one pish

港島區match

分別自己寄比自己喇

push push

拉佢老公坐監

茶嬸當連登仔係戇鳩

犀利喎呢個巴打
唔知係咪ernest喺嗰邊返工，順便幫佢寄架呢

茶茶自己寄咪得囉
未見過啲人咁on9

茶柒事錄又多一樣

係咪自編自導自然就唔評論

右邊咁通常係報紙雜誌上面剪落來做拼貼
佢本身用電腦打已經認唔到字跡 同一張紙剪開再拼貼真係多鳩餘

成個禮拜冇追po
以為個po已經沉咗
點知

茶嬸你係得嘅

睇嚟真係茶嬸自己整比自己
得佢先會咁on9

茶茶 幾時拍條DIY恐嚇信教學片

我上咁耐高登連登
都未聽過熱血巴絲
到底咩人先會咁自稱

個「唔」同「地」就普通d
但「比」字好多時d人都會寫做「俾」

會唔會係ernest老豆老母係住太古城
番去解釋個時順便寄

佢間醫美back office 係太古one island east，佢應該係個邊開完會之後順便寄信俾自己

合理，係kikik條扮買野片講過有日係太古既back office開完會
結論 真係吳嘉叔諗住寄恐嚇信比自己然後去老母condom取暖殊不知佢已經變成過街老鼠冇一個論壇冇一個熱血巴絲支持佢

合理推測

推
吳嘉詠你仲要柒幾耐？

神探

岩岩入佢段回應片睇 佢堆盲粉係咁同佢倒米架咼
好好笑

Ernest

小妹妹係比較天真

應該連報驚都係吹水

咁又係
拉咗Ernest嘅話
吳嘉詠去邊度搵另一隻金龜

係咪有絲打曲線留名

到底係真心粉定係反茶嬸我睇唔透

水魚咋

笑出黎

瞓醒一推

茶茶

勁。
到到有華生

實捉到你

推到你收皮為止

睇唔透，佢一時打唔一時打「吾」

點解無cap埋之後個留言？
佢補充自己打少咗，係「吾靚」

茶嬸今日好嗎

是但啦 恐嚇信係佢既手作機會率奇高

今日嘅手作係教大家點整信

見到封DIY拼貼恐嚇信真係覺得好戇鳩
要幾智障先諗到print出嚟嘅字要剪開再貼
係咪唔知報紙雜誌有好多字畀佢揀

hello吳嘉詠夠鐘食藥喇

蠢開

好癲呀⋯⋯一排無追就多咗咁多花生食

捉到犯未

好擔心茶嬸既安全

吳嘉詠
開始要諗定有乜嘢新手作啦
因為我哋就快有新post
希望新手作會勁過DIY拼貼恐嚇信啦
好想瘋狂同嘉詠做手作

推呀推呀準備開8

吳嘉詠

幾時有新手作啊

推！茶茶叫大家唔好唔記得佢，所以我會每日上嚟呢度推post

吳嘉詠放心 就算推得慢啲
我地都會繼續推 等人知道你廣告扮自購

推!!!

Susanachacha Ng Ka Wing

人地剪報紙原因係舊時冇printer怕認到字跡
依家就驚print有記錄會check到先剪報紙
print 完剪開黎把撚咩佢係咪弱智架

推呀推

我哋一齊留名學新手作
睇下吳嘉詠點樣將舊時嘅製作恐嚇信方式
變成新式恐嚇信

笑死無命賠

我唔再講剪 print字有幾on9
淨係想問茶嬸一句
有邊個寄恐嚇信會用粉紅色cute cute底紙？
定又係啲二手福包物資呀

推
邊個開8呀？

佢個樣真係成個弱智仔咁

屌你有圖 仲要放到咁大
係咪打算整嚟俾Ernest 做wallpaper

月入係吳嘉詠3倍既Ernest Leung表示晨早用左黎做wallpaper啦洗你教？

深夜一pish

日出一推

真名 - 吳嘉詠，咁全名上官荼 又係點黎？
好混亂

想特別d 想個個以為佢姓上官 自以為少數複姓高級d

推一推

醒神一推

佢啊洗用上官顯到自己好特別
本身佢自己份人都好特別啊

特別........蠢啊

佢唔洗用上官顯到自己好特別
本身佢自己份人都好特別啊

特別........蠢啊

上緊堂都推！

一定係啦

準備新post 再推

推！
每日都要黎呢到留名

推推
下位開post嘅巴絲 麻煩整合埋佢喺bk 啲柒嘢
Thanks

差廿個 post
幫手推一推

有新post未

哇，無上幾日又有爆 真係勸佢摺埋巴啦，咁搞法開到天荒地老都仲有

Tedbeaker！！佢想講乜嘢!

好排住茶茶呀!! 有無新料爆呀!!!
定係有狗仔啦?????

有係睇過呢段片?

以佢啲英文水平 不意外
好彩佢無去醫院做護士

#吳嘉詠#好柒

996

997

998

999

1000